UberEATSบุกเอเชียแล้วประเดิมเมืองแรกที่ประเทศสิงคโปร์
บริการสั่งอาหารส่งถึงบ้านUberEATSได้เปิดตัวประเทศล่าสุดที่ให้บริการเมื่อกลางสัปดาห์ที่ผ่านมานั่นคือสิงคโปร์ซึ่งถือเป็นประเทศแรกในทวีปเอเชียซึ่งสิงคโปร์ก็เป็นประเทศแรกเสมอในเอเชียที่Uberเริ่มทำตลาดทั้งUberและUberX
UberEATSมีร้านอาหารในสิงคโปร์ที่ให้บริการมากกว่า100ร้านโดยยังจำกัดพื้นที่ส่งให้บริการทุกวันตั้งแต่เวลา11002200น.
ปัจจุบันแอพสั่งและส่งอาหารในสิงคโปร์นั้นมีผู้เล่นรายสำคัญอยู่แล้วทั้งFoodPandaandDeliveroo
ที่มาTechCrunchและUber

